# НАЛАШТУВАННЯ &#9881;

>&#128161; Цей репозиторій містить інформацію та файли, які пов'язані з налаштуваннями, встановленнями та конфігурацією різних операційних систем і програм &#128230;, які я використовую.

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

>&#128161; Windows &#128421; - узагальнена назва операційних систем корпорації Microsoft для смартфонів, планшетів, ноутбуків та персональних комп'ютерів.

Перейти до розділу &#127991; з Windows &#128421; за [посиланням &#128279;](windows/README.md)

### UNIX

>&#128161; Це сімейство багатозадачних, багатокористувацьких комп'ютерних операційних систем, що походять від оригінальної AT&T Unix, розробка якої розпочалася у 1969 році в дослідницькому центрі Bell Labs Кеном Томпсоном, Деннісом Рітчі та ін.

Перейти до розділу &#127991; з UNIX за [посиланням &#128279;](unix/README.md)

## Програми &#128230;

>&#128161; В залежності від операційної системи програми &#128230; можуть трохи відрізнятися одна від одної, бо на жаль поки не існує повністю багатоплатформових програм &#128230;, також на жаль не усі програми &#128230; мають можливість синхронізації налаштувань на різних платформах, ну і завжди можна стикнутися з такою проблемою, як втрата аккаунту з усіма налаштуваннями, тому так важливо завжди мати бекапи своїх файлів і не в одному місці.

Перейти до розділу &#127991; з прогармами &#128230;за [посиланням &#128279;](apps/README.md)

## Шрифти

>&#128161; Розділ присвяяенний шрифтав. Збірка улюбленних шрифтів.

Перейти до розідлу &#127991; з Шрифтами за [посиланням &#128279;](shryfty/README.md)

